而隻雞點？

4舊水扑野連揼骨個半鐘，抵玩

CHING真識食

相已經咁……
真人應該公屋阿婆咁……

樓主重口味

唔好搞啲咁嘅嘢啦
正正經經玩吓飛機杯咪算囉

一路好走

樓主